點解星期六日要出黎？

原因只有一個

要保持社會運動動力，令運動成會每個人嘅習慣！

所有運動嘅形式 都係一步一步咁演化出黎！可能今次嘅形式唔啱你嘅口味，但係都要支持。事後再提出意見、改善嘅空間。咁樣先有機會出現新形式嘅運動。

但係更重要嘅係，你今次唔出，斷左，下一個禮拜就會有更大嘅誘因唔出。

雖然光復可能唔係大家焦點嘅抗爭方向，但係亦都係走入社區嘅其中一個方法，重要嘅係點樣有效咁傳到個訊息比當區偏藍 中間派 而唔係行完就算。

P.S. 長遠計 ，要做到每人每週都走出黎，就要有更好嘅計劃。要有一套公認嘅標準/方法，等各民間團體更有組織、目的咁去籌劃每個禮拜嘅活動。

成為